Linkedin 既所謂專業人仕...

其實都係係到圍爐取暖自high..

要搵工既都係得班agency係到... 邊到有咁易搵到工呀.

因為你入唔倒專業人士既圈子

利申我都係

我都係

因為你入唔到專業人士既圈子
完

一句講哂 井底之蛙